CC2新竉，PS4鬼滅之刃火神血風譚

唔知隻game做唔做到火影忍者2.0

21年仲ps4？